何為少肥？

158cm
120磅算唔算少肥？
同埋有無巴絲可以分享下瘦腳/減肥既方法

肥婆開post無人理